梁振英呢d退休廢老，教好左自己個女先啦咁撚多嗲我屌你全家

記得教個女唔好再摑自己老母啦

叫佢個女出來比黑警公安屌，犒賞三軍

有冇人PO去佢FB兜頭摑佢十巴

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

佢個女正好多

仲唔律師信果女?

巴打真勇士龍蝦都屌

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

唔撚識教女走嚟教校長點教書
傻鳩咪呢啲囉